Нажаль не зміг реалізувати заокруглення цін на вітрині, оскільки один плагін дропав роботу плагіну по скриванню цін.
Не знаю чи правильно робив, але робив через Magento\Directory\Model\PriceCurrency->round();